連登香港人血統論

識講廣東話既黑人 = nigga, 低等生物, 外族

譚仔阿姐 = 新移民, 呃資源, 外族

南亞地盤佬 = 南亞賤種, 低等生物, 外族

韓籍香港人 = 泡菜, 韓文支那, 外族

每一次遊行都會出來既新移民 = 支那賤種

20年前移民來香港落地生根 = 貪香港有錢先來, 支那賤種

奶共白人, 政治冷感日本仔 = 優等香港人

純血統香港人 = 具備香港出世,家族於香港居住過百年.

oh, 咁新界元朗班721果班?

純血統,家族於香港居住數百年,正宗香港本地人.

- 連登血統論? 哈哈哈哈.

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

學識點樣唔去歧視其他同自己唔一樣嘅人好重要